## Задача [#2917](https://inf-ege.sdamgia.ru/problem?id=2917)

Опишите на русском языке или на одном из языков программирования алгоритм подсчета произведения всех отрицательных элементов заданного целочисленного массива размером 30 элементов, в предположении, что в массиве есть хотя бы один отрицательный элемент.

[Решение](./Solution.md)